我想問有冇人可以更正我對女人既唔正確睇法

香港某些女人
外國紳士風度係配合AA制，甚至結婚女人俾錢。中國大男人中女人聽話係配合男人俾曬錢。只可2選1，唔可以選要男人做紳士又俾曬錢，有著數就拎曬。

還有某些女人想男人養，但又話唔想生，生唔起，自己又唔找份長工，長期兼職教興趣班，做自己理想想做既野，而男人就唔可以因為理想而放棄工作。

至於肯生仔既女人，生既過程係辛苦同值得回報，但下下都認為係為男人生，其實就唔多岩，因為子女係共同的，為男人也是為自己。

至於家務就應該男女一齊做，家務男人要做一定做到。而且香港好多男人都識樂器又識煮飯，整蛋糕都識，但有些女人煮野都話怕油彈。。。唔識煮

其實香港某些女人係唔係睇得韓劇多，以為男人會無條件愛一個人? 應該話係愛一個無用既人!

最慘係男朋友老公都話頂得你順係無奈，但做同事同你非親非故囉！人工一樣，粗重野(例如拎重野換水)男人額外做，非粗重野(換打印機墨紙)女人又肯唔肯做呢？又要做野唔理性唔邏輯，又想男同事gentlemen ?

香港女人其實係全球最幸福，身在福中不知福!

（內容不涉及性別歧視，是事實描述，因為法例規定性別歧視是因性別而做成待遇上既分別，我冇係度俾咩著數任何非女性)

其實你有冇女朋友？

你真係同女朋友相處（同人相處）
大家就會識調節adjust架啦
Adjust唔到即係大家唔啱，咪分手囉

洗咩打咁大段野出黎依樣個樣

所以咪分左囉

據我觀察，港女在情場上係極閪，也係全世界公認最閪最賤。
但學核, 職場和平時相處冇野。

咁係因為港女唔想拍拖，但港男想拍，港女咪弔高黎賣。

點解唔想拍，呢樣拜孫明揚所賜，高樓價下，邊個想拍拖結婚生仔，仲要搵過窮的?

職場上，係有些女上司比較閪，不過男上司一樣好多閪到你唔信

同事既話理得佢死啦
不論男對女 定女對男
當佢係屎忽鬼無視就ok啦
又要放大
唉

咁你咪搵過個性格好d囉

我就覺得人性格實有好有差
不過香港因為生活好貴
好多女人都接受現實
結婚後繼續工作
一齊養家
唔係個個國家既女人受依套

但仍有人想自己做兼職又唔生仔，所以我就分手囉

咁實有依d人架啦
你一個人養唔掂 佢又唔想捱
又唔洗推到去港男港女問題

你係巴定絲?

絲

你咁多怨言何必溝女，同男人做朋友咪得囉，又驚蝕底，又想人地做工人？

做咩工人，講明家務男女一齊做，反正你答唔到我所講既內容事實陳述，就如記者會spin走問題一樣，扣人其他帽子，有些事香港某些女人（男人都要)要反省下。

就係你陳述既野偏頗，你自己識唔到正常人姐

何為正常既香港女人，不如講黎聽下，話曬我拍左幾次拖

我女朋友有返工
佢對自己份工好有passion將來都應該唔會唔返工
負責大部份家務，識煮飯
反而我乜都唔識煮

咁你真係好衰，家務應該一人一半。

可能咁岩我遇到既女人都係咁囉~

其實係你個人計較
咩一人一半姐
好多野根本無法計算 好難50 50
同埋正常啲人都唔鐘意太計較既生活方式
反工對外已經計較得多啦
反到屋企對枕邊人都要計住家務定食飯錢真係好辛苦

係巴打話女朋友做大部分家務我先咁講，大部分所以咪計左，我意思係佢既然講得出，就應該為女朋友付出番多d

利申
食飯錢佢比
旅行錢機票住宿我比
買野比cash既邊個有cash邊個比
碌卡既睇邊個張卡有優惠
家務堆到差唔多 個排冇咁攰個個就會自發性去做

你當對方係伴既根本無需要計較
你既計較根本就係搵不滿

其實我出post係經歷過幾次拍拖、家人同同事既女性之後就佢地既問題講出黎。

我講既內容係事實陳述，真人真事，又點會偏頗，講明係香港某些女人而唔係全部女人。

我既目的係想大家俾d能量我相信香港仲有好既女人，而且俾絲打睇下自己有冇邊度講中自己，反省下為男朋友老公付出左幾多。同樣，有巴打覆左女朋友為自己做好多，咁巴打都要反省下為女朋友付出幾多。

有時候唔係話人唔好咁計較就得，就好似同女人罵交，女人理性唔夠講就扣人帽話人冇風度同計較一樣，係冇points既。有些事唔係話要1毫子都去計，而係講既有冇良心，有冇愧疚，有冇覺得自己可以為對方付出更多，有冇感情勒索，有冇長期不合理既要求又視為理所當然?

記住人始終係人，人幾唔計較都好，時間耐左都有一個限度，有些事情唔好去太盡。

同埋，話做男人就應該要有紳士風度同唔好計較既說話我一早免疫，只係理性唔夠人講既扣帽子行為。話人計較可能係既得利益者既藉口。popo同巴打講做男人唔好咁計較得唔得?有些事情唔係計唔計較問題，係去得太盡太過分了。

呢d野都係人夾人
同見工一樣道理
請左你都一樣可以做低你
總會遇到啱嘅人嘅
時間問題啫

多謝你，唔知你係巴定絲，我初初以為個名藍色係巴紅係絲，點知唔係咁

咁樓主咪同男人一齊，點解一定要溝女？

拍過幾次都係同香港女人囉。點解要同男人呀？

我想識外國女人好d，起碼外國真正既女權主義係唔駛靠男人，財政獨立，與男人同活。就算中國農村女人要男人養，起碼樣樣聽老公老頭子講。是但一樣都可以，但唔係嘜都拎曬著數主義既香港某些女人。